Twice顏值排名

牙瑜
牙瑛
牙楠
牙紗

其餘路人

仲有

最樣衰
男人婆
肥婆
豆腐婆

計樣Mina number 1

桃 賢 璉 榜尾之爭

sana世一 其他走開

閪女人就榜尾喇

純計樣係MINA
其他是旦

一見全部都係日本line 就知係鹹濕毒撚

初出道子瑜最靚
宜家就Sana

定>彩>其他二打六

非

魚孝多南紗桃定

一定係Mina

定佢老味

璉

momoland
成個land充滿momo

一軍：紗瑜
二軍：效桃賢
三軍：定南彩璉

仆街 純文字討論

理性分析
南>瑜>紗>彩>定>巫>大山>娜>賢

我全部都愛

腦補啦 清

近磅

大山婆世界第一